第一屆黨鐵攝影比賽

按照連登仔嘅邏輯，係唔係影低任何出入閘嘅人然後擺上嚟批鬥都無問題？

負皮嘅講下有咩問題

樓豬食吉野家比人影到而家上嚟發脾氣

唔係呀 我支持吉野家攝影比賽㗎 所以問下影人搭黨鐵有冇問題

班小朋友會搭黨鐵所以反對